
# Задание

Создайте Maven проект и напишите программу, которая описывает возможные пути движения парусника по 2D карте.

Программа должна принимать на вход:

- 2D карту в формате строки с такими обозначениями (произвольного размера вплоть до 30x30):
    - . - море
    - █ - суша
    - @ - корабль
- Скорость корабля (целое число)

Программа должна вывести 2D карту с доступными для корабля клетками. Доступность можно символом `O`. По суше орабль не проходит, может двигаться по прямой линии вертикально, горизонтально или по диагонали.

## Тесты

Нужно разработать тесты для написанного кода.
Постарайтесь учесть все крайние случаи и возможные сценарии.
Уточняю - тесты писать обязательно.


## Пример:
Ввод:

```
.......█
███....█
█......█
.@.....█
.███████
.....███

4
```

Вывод:

```
....O..█
███O...█
█OO....█
O@OOOO.█
O███████
.....███
```

## Extra Challenges (Optional, Extra Scores) 
Можно любые, в любом порядке.

#### Учитывайте ветер
Дополнительный входной параметр:
- Направление ветра (N, S, W, E, NW, NE, SW, SE)

При расчете доступных клеток учитывайте его по следующей схеме:
- при полностью попутном ветре корабль идет с полной скоростью
- при отклонении направления движения от направления ветра на каждые 45 градусов скорость снижается на 1. Например, при юго-западном ветре корабль сможет пройти на север на 3 клетке меньше, чем при попутном ветре.

#### Псевдографика
При выводе доступных клеток вместо символов `O` используйте псевдографику, чтобы лучше отобразить карту, доступные направления, например, используя стрелки.
Челлендж не засчитывается, если просто заменены символы и это не влияет на алгоритм расчета направлений.
